「iq題」邊個國家嘅人對腳係特別硬

2頁開估

香港

三國
因為有李斯

no!

no

美國

原因

啱

但幅圖隻腳係刁總